覺唔覺盡量發大自己既資料係其中一種自救方法？至少可以免去忽然被殺

今次岳義士既表現，帶到被所有真心想抗爭成功既人應該幾多啟示！

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

樓主係on9, 請善用起底功能

我覺得文宣要叫醒到同製造到一個花生友幫手做多少少野，全城勇武多一點去互相保護係最緊要

正如和理非經常借二百萬人遊行好似好勁咁，但就係因為行動不激烈，過於行禮如儀，變咗俾多倍人陪你行都係冇用，反之，如果當日二百萬人有三分一人係勇武，其他人唔走齊齊支援，當日早就變了天，所以宜家係行動變化係最重要，老實講，越多人動起來，越來越多人肯救人，少d勸交同滅火既泛民左膠，個抗爭反而更安全，大家手望相助，而唔係剩係拎手機拍片食花生嗌口號，抗爭者就會越來越安全
我提意如果之前唔敢動手既和理非，可以先向勸交鬼同滅火鬼出手，阻返佢地勸交同埋滅火，因為每次佢地都有份製造危機俾抗爭者，例如8.31當日，如果唔係有係勸交鬼係中間阻頭阻勢拖時間，當時可能一早就已經打完場交，班抗爭者打贏好輸好，之後就會走，殺人黑警亦未必趕得切出現係地鐵站殺市民，所以當日勸交鬼絕對係變相幫兇之一，而係現場，的確有好多勸交既人係間接害到抗爭者無辜被打，所以和理非市民幫手反阻勸交鬼絕對係極低成本又唔犯法既行為，你地肯阻勸交鬼同滅火鬼，已經幫咗勇武派好多！